20200327

有少少便秘
朝早早餐食粉麵
嗌多碟菜
幾塊生菜收廿$
食晏
嗌米線外賣
蕃茄湯底
又係嗌多碟菜
豆漿加兩蚊
每隻外賣碗1蚊總共3蚊
食左$58
同自己講
要食菜就落百佳買舊生菜
買樽蠔油
廿蚊食撚死你
聽返吳若希d歌
真係好感慨
諗返佢仲係sell腳
仲係mk妹個陣
其實佢d歌唔差
但始終覺得
佢着熱褲人字拖好睇過歌衫

呢期
啲
post
變咗
質